影相嘅時候隻手應該點放好

除咗✌🏻之外

🖕🏻

🤌🏻🤏🏻

🖐🏻👆🏻

啲腦魔出曬黎

問佢地啦

諗起薑檸樂屋企